{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_035746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "섭도"
    },
    "text": "本日邑は面積が0.4㎢であり、1999年基準で人口は4人だ。この地域は海岸線の長さが3.3キロで、最高点は118mだ。本日邑は海岸に位置し、南東海上にある。ここから北に600m距離には不渡り(釜島)が、西にはダランも(多浪島)がある。また、南側には大兵風道(大屛風島)とソビョンプンも(小屛風島)がある。この島には南海岸に灯台があり、灯台島と知られており、独立後は交渉図と呼ばれるようになった。この灯台は巨文島灯台と共に南海岸を照らして船舶を案内する重要な役割を果たす。島の北方の海岸はサビンとされており、そこには村が形成された。住民たちは、若干の豆を栽培して近海で岩海苔、ワカメ、昆布、アワビなどを採取する。また、本日邑平日では、小型漁船が行き来している。",
    "QA": [
        {
            "question": "本日邑の面積は何ですか？",
            "answer": "0.4㎢です。"
        },
        {
            "question": "本日邑の人口は1999年の基準で何人ですか？",
            "answer": "4人です。"
        },
        {
            "question": "本日邑の海岸線の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "3.3キロです。"
        },
        {
            "question": "本日邑の最高点の標高は何メートルですか？",
            "answer": "118mです。"
        },
        {
            "question": "本日邑はどの方角に位置していますか？",
            "answer": "南東海上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "本日邑から北にどれくらいの距離に釜島がありますか？",
            "answer": "600mです。"
        },
        {
            "question": "本日邑の南側にある島は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "大兵風道(大屛風島)とソビョンプンも(小屛風島)です。"
        },
        {
            "question": "南海岸にある灯台は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "灯台島として知られ、独立後は交渉図と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "灯台島と巨文島灯台はどのような役割を果たしていますか？",
            "answer": "船舶を案内する重要な役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "本日邑の北方の海岸で何が行われていますか？",
            "answer": "サビンと呼ばれ、そこには村が形成され、漁業が行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 262
    }
}